塊臉突然間好癢係咩事？

痕到連覺都訓唔到

係無被咬既傷痕

唉

聽日去睇醫生啦

RIP ... 希望樓主下世小心⋯⋯

係咪有塵蟎

塊面有少少紅 係咪急性蕁麻疹？

有少少紅 塊面 係咪有急性蕁麻疹？

買啲抗敏感藥
食住先

訓唔到

唉屌

我幾年前都係
張床乾淨返就無野

濕疹上面

無濕疹問題

風癱囉

我都係不過係膊頭 痕到死

性病

搽無比膏會舒服啲 但一唔搽又痕

試下睇醫生驗下血 揾敏感源

性病 is

is